點睇男友因為嘈交，唔肯戴口罩？

同男朋友搭飛機去旅行
因為瑣碎野嘈交. 叫佢做人聰明少少、要有勇氣少少

話題一轉. 叫佢戴返個口罩
點知佢發脾氣話唔戴
仲話最多感染病死就算.
搞左成5分鐘先至乖乖戴返口罩

真係O晒嘴. 大家平時點處理咁on9既另一伴？

咁你就唔識做啦 咁多人面前話佢蠢同細膽
男人係要面

邊行邊嘈.
仲有好細聲，無人聽到

你覺得冇人聽到姐 始終係公眾地方 要嘈一定係得返兩個人先嘈
你男朋友係小器 但你都唔係一個好既女朋友普通港女一個 打和啦super

唔戴口罩係為咗幫你奶西
戴套係費事搞大你個肚
你仲想點？

我會建議分手

natural selection

咁撚蠢遲早一獲衰係自己手上

分手啦屌

當街嘈已經on9
仲要識得講係鎖碎嘢
唔明點解啲人咁鍾意喺街度嘈交
男嘅又on9因為咁就唔戴口罩
亦都證明樓主平時都係好controling先會咁樣講一句個男人就做相反

結論：好合襯，快啲結婚

去旅行都要咁樣對男朋友講野
你真係覺得自己冇問題？
你係咪覺得自己好醒？
係咪覺得因為係男朋友就可以調教？

睇黎樓主唔識咩叫尊重 以大局為重
建議單身番幾年學下做人道理 待人接物先拍拖

由佢唔戴 你氹佢之後會變本加厲

有無人未訓 tg 傾下

我唔係 control freak
係佢咩都要煩到我. 咩都要我執手尾
連PhD 論文都要我幫佢寫

講佢幾句就發脾氣

睇#1已經feel到樓主好難頂
真人一定閪到爆

同樣嘅錯誤，佢已經犯過無數次
仲有其實我已經好忍得，
臨出發之前突然要浪費1個鐘陪佢去搭車refund幾十蚊
因為信用卡扣多佢一筆錢

我只係講佢幾句，
話點解呢啲嘢唔係之前搞好.
要到旅行前一刻先搞.
仲有而加係信用卡公司犯錯，呢個責任應該佢哋負返
冇理由煩到客人. 叫佢下次據理力爭

你夜晚咪又係比佢禁番轉頭屌

又要罵又要剩，冇人幫到你架啦，自救啦

唔帶口罩無得扑野

你唔幫佢執手尾唔幫佢打論文咁會點？

又要問一句，點解要陪佢去？佢自己去唔得？

佢要死你唔俾佢死咩，
不過佢死還死，唔好累街坊，
你保護好自己，
等下個對你好嘅

做定帛金

講咗好多次，唔好去庇護工場識男仔
講極都唔聽

你男朋友係戇鳩，但你都唔夠識做
男人係真係好撚要面
就算你心入面覺得佢智撚柒障
都唔可以公眾地方講出嚟 最多遲啲私底下話佢蠢
男人呢啲弱撚智生物你落佢少少面就會著撚曬火

利申：真絲 感同身受

你都幾犀利
完全唔知成件事點發生就可以講到全部係樓主錯咁
係連登做女人真係原罪